# 13 регулярные выражения

### Предполагаем, что в тексте числительные идут всегда перед существительным, к которому они относятся. Вывести все существительные, о которых говорится, что они "пятые".

[диграма](https://drive.google.com/file/d/1Vrp3yLW_THBEcpU0yAYKvSNhkotml1n1/view?usp=sharing)